export const data = [
  {
    id: 1,
    question: 'O que é Convidar Amigos?',
    answer:
      'Com o Convidar Amigos você pode convidar seus amigos a abrir uma conta no QUANTUM e no BANCO UM e ter vantagens exclusivas, transferências e saques, tudo de graça! Além de poder comprar em grandes lojas pelo Quantum Shop com cashback em todas as compras e muito mais!',
    show: false,
  },
  {
    id: 2,
    question: 'Quem ganha pela indicação?',
    answer:
      'O CLIENTE que indicou o amigo pelo link para abrir a conta no QUANTUM e BANCO UM.',
    show: false,
  },
  {
    id: 3,
    question: 'Como indicar amigos?',
    answer:
      'Basta acessar o seu perfil no Clube QUANTUM www.quantum.com.vc > Convidar Amigos > clicar no link de compartilhamento e pronto! Além do link de compartilhamento você também poderá ver o seu código de indicação. Ah, e você também pode copiar e colar o seu código de indicação nas suas redes sociais ;)',
    show: false,
  },
  {
    id: 4,
    question:
      'Posso indicar amigos compartilhando apenas o meu código de indicação?',
    answer:
      'Sim! Você pode copiar e colar o seu código de indicação nas suas Redes Sociais.',
    show: false,
  },
  {
    id: 5,
    question:
      'Meu código de indicação muda conforme vou indicando outros amigos?',
    answer: 'Não muda. O seu código de indicação sempre será o mesmo.',
    show: false,
  },
  {
    id: 6,
    question: 'Meu código de indicação expira?',
    answer: 'Não expira. O seu código de indicação não tem data de validade.',
    show: false,
  },
  {
    id: 7,
    question:
      'Fui indicar um amigo, mas meu código de indicação não apareceu. O que devo fazer?',
    answer:
      'Provavelmente você está com uma atualização de cadastro para realizar. Atualize seus dados no QUANTUM que o código vai aparecer.',
    show: false,
  },
  {
    id: 8,
    question:
      'Em que momento meu amigo vai preencher o código de indicação que enviei para ele?',
    answer: 'O link de indicação já vai com o código.',
    show: false,
  },
  {
    id: 9,
    question: 'Meu amigo Indicado, terá que abrir uma conta do BANCO UM?',
    answer:
      'Sim, para ele participar e receber seu Cashback e gratificações da Indicação, ele terá que abrir uma conta também no BANCO UM para estar ativo no Programa de Fidelidade QUANTUM, sujeito às regras do Clube de acordo com cada perfil de assinatura.',
    show: false,
  },
  {
    id: 10,
    question: 'Quando receberei o CRÉDITO pela indicação?',
    answer:
      'Você receberá o crédito assim que o seu indicado criar uma conta no QUANTUM e no BANCO UM (obrigatoriamente), pois futuramente estas contas estarão integradas.',
    show: false,
  },
  {
    id: 11,
    question:
      'Como posso utilizar os créditos de Cashback e Comissões recebidos no Clube QUANTUM?',
    answer:
      'Os créditos irão se acumular durante o mês em curso, com fechamento no último dia de cada mês, ficando disponível para transferência para sua conta no BANCO UM no 5º. dia útil do mês seguinte, mantendo em dia sua mensalidade para garantir os benefícios.',
    show: false,
  },
  {
    id: 12,
    question: 'Porque tem dois acessos para a utilização dos sistemas?',
    answer:
      'Em Breve o QUANTUM estará integrado no mesmo APP do BANCO UM, facilitando assim a navegação e acompanhamento da sua conta :)',
    show: false,
  },
  {
    id: 13,
    question:
      'Existe um limite de convites para indicar um amigo para o Clube QUANTUM?',
    answer:
      'Não há limites para envio do convite para amigos diferentes, apenas consultar o limite de segurança de compartilhamento de cada canal no momento de compartilhar. Lembrando que só será possível visualizar amigos que abriram conta usando o seu código e se ATIVAREM de acordo com os Planos.',
    show: false,
  },
  {
    id: 14,
    question:
      'Como faço para acompanhar se os amigos que eu convidei abriram a conta?',
    answer:
      'Basta acessar sua conta no QUANTUM > Menu > Meus Amigos. Lembrando que só será possível visualizar amigos que abriram conta usando o seu código e se ATIVAREM de acordo com os Planos e aberturas das contas no QUANTUM e BANCO UM.',
    show: false,
  },
];
